有冇人擴過耳？

想試吓
擴到2g/4mm左右

後悔的話冇得縮細返
同埋如果想好睇 要帶耳環過世

樣衰就唔好搞咁多嘢啦

想扮佛祖？

十幾歲果時有 唔大 依家細極都有過牙籤咁大既窿
但係當時
個frd 耳仔 可以俾我手指尾穿到過去

好似話唔太大嘅話
唔戴一排都會縮番？

有，18mm